突發 有呀叔阻住犬車U turn走

apple直播
好撚勇 直接屌鳩黑警

CLS，點解要咁樣U Turn?
又唔係有咩緊急事故，條路又唔係封左比差佬用
點解一般市民企係安全島等燈過馬路要比人趕走
屌你老母

Pish